因疫情推遲選舉一年的話，開學都應該推遲一年

每日一大班學生係課室入邊，對住咁多個小時

受感染機會一定大過選舉活動

岩呀
返工都推一年

國安法推遲一年

dklm

稅都交遲一年啦 屌你老母